覺唔覺全球武漢肺炎抗疫戰要由連登仔領導先有轉機?

老吾認同

連登仔不嬲得把口

信連登仔都唔撚好信美國CDC

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

老納（CHO)